2019年最後一日香港警察被林鄭請食飯盒外，仲有得食.......

除左fitbar 外
原來要食 機智豆

毅進仔食幾多都補唔返個腦

明串班狗智商低

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

林奠咁大整古
比狗食朱古力好大獲架

仲有清熱酷

燥底狗

好似仲有喉糖

班黑驚幫狗官含撚含得多呀嘛 當潤滑咁用

林鄭：醒少少啦你班咕哩冇學歷冇見識仲唔醒水，害我冇得恤髮

笑死, 仲有萬樂珠 探訪庇護工場咁款

鄭天使 去慰警

屌 D 物資撚狗咁.... 小學雞都唔食呢D啦.........

Catering service邊個？

食繽紛樂，都唔食機智豆啦！

餵狗食飯

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

食完得佢地會降智

推